唔該以後唔夠膽打狗嗰班兄弟負責推開叫人唔好打嗰班

對

真

仲可以拉開保護緊被打條友周圍啲肉盾廢中老
俾人上去濕多條友幾下
再大叫唔好打

或者開傘陣擋住叫人唔好打嗰班人